\newpage\section{Требования к программной документации}\label{section:Требования к программной документации}

На комплекс выпускается техническое задание и следующая
программная документация:

\begin{enumerate}
\item спецификация;
\item описание программы;
\item описание применения;
\item руководство системного программиста;
\item руководство оператора;
\item программа и методика испытаний;
\item пояснительная записка;
\item текст программы (документ электронный).
\end{enumerate}